可唔可以唔好再玩放呔氣？真好影響社會秩序㗎

你班暴徒學晒條片啲咁嘅違法行為，知唔知好影響到人㗎

後果自負！後果自負！

Push